當你笑人屌票既時候，人地行過你又屌人做乜走，上網屌人行完走，你覺得咁就會有人認同你係咩玩法？

長毛當日都肯跪係度求人唔好走
你地除左屌，有冇用其他方法令更多人留低保護你地撐你地？
泛民就好識用方法叫最大公約數行出黎，你地完全相反

今日泛民有冇再出黎劈頭切割，有冇再講唔係同路人？應該冇

我亦唔會割蓆，但我亦唔會做
只係想講你地尋晚係令自己大傷元氣
台係當日自己拆，你拆得就預左以後冇人再肯走出黎牽頭

我尋晚淨係望住呢度一時係度叫邊度邊度要人，一時係度叫果度果度要人我已經知你地比人點到頭擰擰，問下自己點解要咁信呢度

講完

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

唔想勇武咪和理非囉唱聖詩又好，成隊百人管弦樂團一齊奏貝多芬交響曲都得呀

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

幫你推下
呢幾日見啲人想爭取人支持 但又要屌咗人先真係好恐怖

d碌撚怨婦者